今日去邊便都好，人多最緊要

人多好辦事

今日黎講文宣左咁耐既遊行應該最多人，我會去果便先
雖然又封鐵又乜，但講左好難唔做
機場要去可以到有機會退場(有既話)
臨時臨急叫人去都幾難下

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城